用緊Hkbn 11月完約 想簽218 果個plan

想問有冇辦法免到18蚊行政費

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks